[I/A] Talesrunner R 手機版跑Online

iOS:
使用韓國Apple ID下載
教學:

Android:
下載APK:

We've run into a problem. Please try again later.
itunes

我都係咁

搞乜

Please contact iTunes support to complete this transaction

 dllm

玩左幾舖
仲衰過temple run

仲未玩到